{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73027&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주사계오름독채"
    },
    "text": "山房山と兄弟島が美しい風景を誇る沙渓里に位置するペンションです。 すべての方が自然とともにヒーリングしながら楽しい旅行を楽しむことを願います。 周辺には山房山、四季海辺、馬羅島行きの客船があります。 入室は6時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車できます。 客室は敷布団で、屋外露天風呂がございます。 外部露天風呂を使用する際、滑ることがありますのでご注意ください。 バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、屋外バーベキューは事前予約が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理と火災危険物質の使用が制限されます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 客室内では紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。 オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは沙渓里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、四季海辺、馬羅島行きの客船があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室は敷布団で、屋外露天風呂がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外露天風呂の利用には注意点がありますか？",
            "answer": "はい、外部露天風呂を使用する際には滑ることがあるためご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルをレンタルでき、屋外バーベキューは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内での調理と火災危険物質の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 448
    }
}